圍村人/原居民 討論區

有冇圍村人/原居民係度，大家討論下你地而家置業方向係點？自己條村冇地分俾你地有咩打算，我自己條村就冇地，自己打算要出去買樓，你地呢

如果條村冇地係咪只可以賣個丁走

垃圾地點大把地都冇人住

等緊批 有排等

咁你唔可以繼承你老豆間丁屋？

應該唔關事

元朗國係咪會被燒村

老豆唔生性，97冇左好多間，包括我地住緊間屋
好彩婆婆留左間祖屋俾媽咪先唔駛訓街
所以自己先要儲錢，而家自己儲左一筆，想入市

犯法的

有地仲想點。。。

係，只可以咁。。

唔犯法㗎

賣咗未

未

新界啲新樓
係咪好多都係套丁俾發展商
之後起樓

無人翻去住 住緊市區

元朗個d屋苑式既，唔知係咪

偏遠地區 尚悅個啲？
佢好多啲好偏既 唔知本身係咪村嚟

冇地啦
應該冇得起嚕

我老豆又冇野心 唔識管理
明明咁3個丁權 我地3兄弟
咁多收入資產 一早應該揾地起屋

好偏僻4g都收得唔好？

咁多牛屎仔

多收入資產應該一人都一間啦？起碼唔駛諗住屋問題啦

收得OK，條村有光纖

不過市區方便太多，所以無人住Lu